"Barsad," zei een stem, opvallende in.
"Dat is de naam voor duizend pond!"
riep Jerry.
De spreker opgevallen, was Sydney Carton.
Hij had zijn handen achter hem onder de rokken van zijn paard, en hij stond aan Mr. Cijferpuzzelfenomeen de elleboog als uit onachtzaamheid zou hij misschien stond op de Old Bailey zelf.
